天使的禮物究竟講咩野？

我想將天使的小禮物呈上一雙翅膀

多d關心社會上低層嘅人

一雙翅膀好明顯就係連落去下一句啦

在夜空诹翔一趟 陪你看城市亮光
即係純講溝女